點解呢輪唔見班病毒專家蒲頭？

廢事沖完出黎柒左

因為要跟黨既order先敢講野。